排球 第281話

會不會太能正 啲分鏡睇到人起哂雞皮

好一傳

真係成果

升lv了，不過都係唔夠月島攔死牛島果下震撼

好睇到打冷震😲

好正

因為未得分
個波仲係半空
動畫應該好正

想不到我也會跟你説這句

睇到濕曬

啲分鏡睇到好震撼 完全諗起曾經接起過果種感覺

想不到終有一日我會對你說出這句